食開薯片嘅入嚟 有事請教薯片達人

Lays 當然作為薯片當之無愧啦
但如果想重薯仔味啲 又或者冇咁油炸 又係邊一款
前排759食咗包好重薯味 發覺別有一番風味

當然作為薯片皇

Lays 呢d 人工薯片
真係

梗係食珍珍啦

熱浪世界第一

Red Dock Deli

垃圾熱浪

只想食薯味可以試calbee 原味薯片

再進一步就calbee薯條3兄弟 (唔係 jagabee, 唔同)

成日食呢包 仲有波浪lays都係。
仲有冇推介 thank you

珍珍太脆

熱浪食多一兩包 就覺得有啲濕 同埋介損口 食完會好口渴 我麻麻

終極大佬 大阪Grand Calbee

又貴又難買又少 但好正

都係好脆 冇咩薯味啵
Btw thank you

喔 我過去大阪次次都買 都要一大盒6隻味4包個款

我同巴打你口味好相近

aeon自己出嘅原味薯片

英國定歐洲果啲厚切薯片
阿信屋好似仲有賣

呢隻? Gancedo 傳統薯片
冇空氣 好食 有少少過咸 加埋野飲一流

759賣個d薯片好多都好正

紙袋薯片 食過次 印象唔大
試下先

係 不過間間唔同

如果唔一次食野好易有“抑”味
但真係幾好食

tyrrells 隻sweet chilli and red pepper

日本啦

美式根本不入流